田少買咗棺材未？ 我做棺材鋪 有咩優惠介紹返比你吖

?

做咩

人大投左反對票

唔係炒哂車咩

樓豬炒車，自己拉啦